十大中文金曲︱周柏豪港台稱王 認過往沒盡全力：有啲嘢係未夠好

《第43屆十大中文金曲》今日（16/1）透過特備節目形式公布得獎名單，男歌手方面，雖然周柏豪今年只得一首作品《劫後餘生》，也足以擊敗許廷鏗及姜濤，成為「十大中文金曲男歌手獎」金獎得主。

周柏豪穿上一身藍色西裝，於紅館進行錄影。在訪問中，柏豪坦言不希望2020年就此離去：「我覺得已經嘥咗好多時間，乜都做唔到，我好想珍惜埋剩低嘅時間，盡量去做好每日要做嘅事。依家經歷緊嘅嘢都係事實，冇得話踏入2021年所有嘢就會回復返正常。」

柏豪亦坦言近年才學懂珍惜：「對於我嚟講，過往有啲位未盡晒我嘅能力去做，我覺得我自己可以再做好啲。所以2020年係學到呢樣嘢，有少少醒覺，我有啲嘢係未夠好。」在紅館舞台上，他則表演前年的代表作《讓愛高飛》。